失戀好似冇晒動力咁

日日唔知做咩 電話變到好靜

溝下一個

我電話靜左幾廿年 點睇？

失戀好撚閒者

事實大把女又大波又靚又長腿

而你唔開心, 只係唔理性既想法

世界大把正妹, 擔心自己把唔到佢地好過

放低電話電腦試下搵其他野做
例如跑下步整下野食返下工
又或者請假去個旅行散心

自己一個去旅行

go ahead
don't 9up

要重新習慣一個人係好難 諗起以前有時大家都唔就大家 又覺得唔夾

巴打你唔寂寞
因為好多同路人同你一樣
包括我

做做下野又諗起 放假比以前靜左好多
成日都想佢過得開心

想你老母 你過得俾佢更開心唔得嘅 一出世欠撚左佢呀？

你係咪唔記得左你出世除左條臍帶乜鳩都無帶嚟呀
無左條女咪姐係回復原來狀態囉

我諗要d時間 其實大家都冇比帽 只係意見不合

過渡期黎姐 搵啲fd出街玩下好快冇事